［求救］有無巴絲係新巴796X執到AirPod

求救呀

如題，有無巴絲執到呀？
對我黎講好有紀念價值架
個airpod有用個深藍色嘅airpod 皮套套住架
個套仲印有我個名
我淨係想要返個airpod套咋

唔該各位巴絲

推